好玩唔玩玩華為！！！！！！！！依家抵死啦！！

劉曉明批評幼蝗: 腦袋已進入5G世紀, 身體卻停留在20世紀

好可愛😂

真係唔知點撞到入去

啲蝗仔好撚趣致

呢個先係華為5G既真正用途

5G佢點撞入去

滲透

頭(投)入5G

鬼國到底會切牌保頭定切頭保牌